[代出貼] 身體力行 - 真人示範換盡美金 - 人人都應該做

有個老鬼叫我幫手出post，內容如下：

0) 全民換美金呢個行動本身就係用美國子彈打中共
1) 有咗 *真* 普補選其餘四大訴求自動 搞掂
2) 多啲搖美國國旗，大唱美國國歌， 特別要有CNN Reuters影嘅時候
3) 我用高登係代表我年紀，冇乜特別其他意思

換美金

高登老鬼都用個吾字

吾你老母咩-.-

想知巴打邊到唱錢會抵啲

信不信由你，反正錢已換

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

721 811

窮撚唱住1000先

818